（剃劏房波眼眉）美國證監會下調賣出股票嘅費用

美股 gogogo

轉會玩美股

美帝

要學玩美股了

吸客，呢下醒

笑死 鞭港共屍

我用Firstrade 好似一仙都冇收過

醒

賣出個下點都會收喎

係喎,SOR 7左
收左我2仙

又會咁翹既

今次真係唔玩洗玩港股轉玩美股了
港股原本唸住博下破頂,比D狗官玩到股災

1月公布左2月25會實施，真係撞到正